［公投］離唔離婚好？

比著你係sammi 你離唔離婚？

當年伍詠薇老公偷食最後伍姑娘都係原諒

唔離婚：信許志安無下次

：離婚，偷食不能忍

可以講埋點解離/唔離

推

唔離 聖經話要原諒人七十個七次

唔係幫老鼠安講說話，但如果sammi真係好愛，佢未必會離

推到更多人投票

你個投票理由 已經係我個答案

Sammi 仲可以有第二春咩

真 話曬都跌跌撞撞跑左20年
可能因為咁而忍左佢都未定

睇條片都知老鼠安點都有幾分醒
睇手勢兩個都唔知搞左幾多次
好難唔信無下次

真心慘 廿幾年 信錯人

推到多啲人投比sammi見到

兩條友加埋都成百歲 唔好再攪啦 是是旦旦過埋下半世算

拖著條咁嘅仔。。。

一齊答鯉魚門嗰下都露出破綻

古天樂

求其講句 神的考驗、神的安排、乜乜乜 又過關

我會離，但如果我係鄭秀文，由16歲愛佢到而家，好難答

偷食都事少 但單野全香港都知 佢好無face

離婚 生物洗咩去結婚 去交配啦